\chapter*{Streszczenie}

Tutaj znajdzie się streszczenie całej pracy.

\vspace{20pt}
\noindent Słowa kluczowe: programowanie, bluetooth, jazda konna

\vspace{50pt}

\begingroup
\let\clearpage\relax
\chapter*{Abstract}
\endgroup

Here you shall add abstract of your thesis.

\vspace{20pt}
\noindent Keywords: programming, bluetooth, horse riding
